{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/files/metadata-compilation/Metadata-Goal-10.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 4.0 MB)","graph_title":"Proportion de la population ayant de\u0301clare\u0301 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harce\u0300lement au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme","graph_type":"line","indicator_number":"10.3.1","indicator_name":"Proportion de la population ayant de\u0301clare\u0301 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harce\u0300lement au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme","indicator_sort_order":"10-03-01","published":true,"reporting_status":"notstarted","sdg_goal":"10","target_name":"<p><strong>Ambition</strong> - Les Canadiens vivent sans discrimination et les in\u00e9galit\u00e9s sont r\u00e9duites <br><strong>Cible</strong> - Pas de cible sp\u00e9cifique</p>","target_id":"10.3","un_custodian_agency":"Office of the United Nations High Commissioner for Human Rights (OHCHR)","un_designated_tier":"3","page_content":"","national_metadata_update_url_text":"2021-01-26: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/JulienSTC/CIF-Data/commit/10ca4754719e457326ed156ca8a5b7f86a11d5a7","indicator":"10.3.1"}